## 변수선언

```js
let a = 0
console.log(a)

a = 1
console.log(a)

let b
console.log(b)

b = 2
console.log(b)
```

## 변수 네이밍

```js
// 주석을 달면 됨
/**
 * 주석이됨
 * 다음줄로 자동으로 넘어감
 */

/** 변수 규칙!
 * 라틴문자(0-9, a-z, A-Z,), _
 * 대소문자를 구분함
 * 추천: camelCase (likeThis) ✅
 * 한국어 ❌
 * 예약어 ❌
 * 숫자로 시작 ❌
 * 특수문자 ❌ (_, $ 두가지는 예외)
 * 이모지 ❌
 * 여러개의 변수를 1, 2, 3 숫자로 구분 ❌ -> 최대한 의미있게, 구체적인 이름으로 작성!
 */

let apple
let redApple

// 나쁜예제 💩
let number = 20

// 좋은예제 ✨
let myAge = 20

// 나쁜예제 💩
let audio1
let audio2

// 좋은예제 ✨
let backgroundAudio
let windAudio

// 꿀팁! 🍯
let audioBackground
let audioWind
```
